聯署要求paranormal刪咗最後句dun dun down重新灌錄跟住全員重新cb

好撚難聽, 吊你老母英妹

樓主弱智